[遊戲界Connect] Reddit班鬼plan緊Blizzcon 著Free Hong Kong的衫入場

快d入去upvote 呀

Pish

佢地仲傾緊用咩策略去搞Blizzcon

1

2

香港人仲唱緊肥媽

3

Goooo

blizzcon 有人搞cosplay 維尼活動